點解仲有人用傳媒中立去幫立場講野？

乜原來你眼中既傳媒係中立架？
文匯係咩？
大公係咩？
白粉係咩？

蘋果係咩？

傳媒從來都唔係中立架啦。
今日香港搞成咁，你中立咪即係幫緊政權囉。
雞蛋高牆唔識分呀？

影完，一定要即刻share呀？

無你張高清，親戚都認唔到人啦。
立場你仆街啦，屌你老母。

D 藍屍係網上認人,琴日立場個post 張高清相成萬幾個like,一定會傳左去藍屍，咁變相即係多左證據比藍屍同黑警睇相認人，入罪機會又大左，咁算唔算立場CCTVB同流合污，助共為虐？

冇事天下太就包裝自己係黃媒，有事就話傳媒要保持中立，報導真相
原來大家捐立場d 課金係用黎篤灰

乜你當文匯大公係新聞從業員架？唔怪得你水平咁高

冇事天下太平就包裝自己係黃媒收課金，有事就話傳媒要保持中立，報導真相，食盡兩家茶飯

風向狗想一朝早開幾多個post?

拉

block

呢個問題一早討論過
傳媒最重要係真相，中立原則好重要
屌立場又忘記初衷係咩野玩法

預期會出現嘅comment
1. 分化 拉
2. 樓主你件黑警幾時死
3. 立場係中立 唔好鬥黃 影手足大頭ok
4. 你想整死立場 係咪以後想睇大公文匯

認真問一下香港有咩特色文化?

香港人最鍾意懶中立扮專業
有所謂"專業"就有光環打飛機，自覺高尚

想提醒班，自覺係好人既媒體

唔該你搞清楚現況，你可以救人，亦可以殺人。
唔係兩樣野都做齊講自己中立

今日香港學人講中立

邏輯錯哂
當初點解咁多個媒體唔讚 係讚NOW、有線、立場 係因為佢地已經算做到中立既角色去報導新聞
但係立場而家一po左呢張相你就反佢反到咁？立場都係盡番自己職責去報導新聞渣喎
仲有 就係因為大公報 CCTVB之類既媒體報導偏頗 先有咁多人鬧 而家立場新聞唔夠偏頗你又鬧 係咪搞撚笑 你條尺彎架？
因為一張相抹殺哂立場呢一年既貢獻 你都幾搞笑

樓主係知名分化撚

今時今日仲係在意道德光環
大於手足安危

你就知名分化撚

立場講到明自己同抗爭者同行
仲點樣中立

同行影你相果種同行掛

你俾狗咬，佢影你樣保你一命。
你刺狗，佢影你樣送你一程。

套一句在意道德光環就收我皮？哭撚左 你自己雙重標準就認啦係咪下下要黃到出汁先叫正常傳媒 究竟所謂傳媒係你心目中既定義係乜

如果你想立場報喜不報憂 咁同藍媒有咩分別

真係有人讚過cable咩 cable好藍吓喎

btw pull

對家就擺明立心不良煮死你
你就學人叫黃媒跟規矩要佢各打五十大板

仆街啦
仲點打呀？

五毛 拉

Blur 樣有幾唔中立？

咁佢係黃媒定藍媒呀？
定中立呀？

中立係咪即係黃藍既人都會捐錢俾佢呀？

咁如果佢只係收到黃圈既錢
咁佢學乜人講到咁中立
格都唔撚打呀？

警察都中立

下次見到強姦案都中立

中立同普世價值根本矛盾

話咩中立果d9成中學生

問題立場明顯地以黃媒自居
佢既定位唔同cable,now呢種真中立媒體

真正分化post

我淨係回個post已經比一班連登仔屈毛
樓主你咁勇

又一隻三毛狗

對家食緊手足既肉，飲緊手足既血。

你同我講因為「傳媒中立」，所以依單野唔可以屌立場

一張相搞到手足坐終身 咁都唔反得？
一個手足夠膽咁樣埋身吉 就俾人捉到 仲有無人夠膽
要中立既 blur晒黑警同手足 只係報事件 夠晒中立未

事情發生左
無可避免

我開post係屌醒所謂黃媒，唔該你地以保護手足做前提去報導

我中你老母呀5毛 警察都中立
唔守警察通例打人行私刑之後無事 咁都可以同立場單野混為一談？笑撚左 叫PR公司出錢比你上d野雞堂補補腦先啦

Blur拮人果個，中立到呢，一係全場所有人都blur

D 藍屍係網上認人,琴日立場個post 張義士高清相成萬幾個like,一定會傳左去藍屍，咁變相即係多左證據比藍屍同黑警睇相認人，係法庭入罪既機會又大左，咁算唔算立場CCTVB同流合污，助共為虐？

冇事天下太平就粉飾自己係黃媒收課金，到有事就自稱媒體應該中立報導真相，食盡兩家茶飯

原來大家捐立場d 課金係用黎篤灰

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

如果連手足支持既黃媒都唔識用佢既技術去保護手足 例如blur晒兩邊 揀張無危險性既相
咁都做唔到 咁做手足真係孤身作戰

佢咪就係恥笑緊講中立既人

其實suppose狗都要中立 公務員都要中立
但現實完全唔中立囉

咁仲講乜鳩中立？

收皮啦

所以咪話blur晒d人 或者揀無危險性既相囉
咁樣幫手足既技術同思考方式都做唔到

5. 扮中立暗指屌樓主嗰班人係屈毛

你漏左呢個 comment ，幫你加埋

點只終身 你真係諗得好樂觀

到底大家想贏、想手足平安定係要光環？

咁撚小事都做唔到 捐錢比佢篤灰啊

唔屌tvb

拉

有警暴就話傳媒中立，有採訪自由，
影到你唔岩睇嘅就話冇媒體係中立。
收邊個錢就要幫邊個，同一邏輯，港台死都好合理。

蘋果都只係標榜自己「為真相發聲」，冇話為「黃絲發聲」，對傳媒太多幻想嘅麻煩大家unscribe算啦。

收皮啦，屌你老母

假設係無人/航空督灰既情況下，義士出境都好易中招
呢單野班狗一定即時全力mon實出境，有懷疑就拉左先算
肺榮炎下出境既人咁少，再收窄年齡，再重點mon住飛美英台，符合懷疑既人數分分鐘係個位數
再對下個上半面，甚至叫航空公司交名睇下邊個即日買機票 ，就中招
就算義士一早買定機票/航空公司唔交即日買機票名單，以上mon住只係資源問題
而加咁少出境有幾難？
當然大家都要防督灰

我屌你老母呀

係咪好嬲好嬲呀

又係分化post

中咩立，琴日先有記者中水炮留院

另外，拮人果個自己都唔識保護自己，荃灣飛腳果個，比著你影晒大頭都唔會搵到佢。做事就係要考慮風險，我會欣賞佢情採高尚，但比人拉左就推個波比傳媒，

Tvb條片咁遠
根本認唔到樣

仲有立場suppose佢會幫手足
而佢選擇格都唔打喎

係咪要屌醒佢？

我唔係要佢死呀
係想其他良心傳媒，下次有同樣情況，保護左手足先

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

咁就唔好以黃媒自居
做翻中立撚算啦
咁咪最專業中立囉

電光火石之間
佢都係為救人先出手
有時未必做到咁足

唔係推波俾傳媒
係講到明「黃媒」立場

對佢有要求好正路

依家只係提醒佢地 保護手足做前提出新聞

人地出茅招 我地就要懶清高跟規矩

唔得 手足俾人拉一定係入立場數
一定係立場既錯 間間都可以出樣 剩係立場唔出得!

被捕就要高清大頭 無事就要人地影唔到/幫手打格仔
自己都唔保護好自己 怪鳩記者同媒體

風向狗=五毛

港台Blur左相，港台係咪唔中立？

block

你可以開槍但選擇唔射中

分化
拉+BLOCK

on9 點解你會覺得有藍絲睇立場？ cctvb果啲唔屌？ 藍絲睇tvb認人機率大啲定tvb大啲？

收皮啦死pr

好高清，本身睇CCTVB得一張相都唔肯定係咪我既侄，呢家睇埋呢張立場提供既相就更加肯定係喇，我要快d 去舉報佢

有利自己就報，冇利就唔報，傳媒俾你咁用？你同共產黨有分別咩？

cctvb訪問d家庭糾紛都打格仔啦
而家仲係無罪推定
黑警要資料咪申請warrant問立場攞

啲人係咁話中立有咩問題
咁你地會唔會因為呢件事 影到手足 就去讚立場中立？
如果你地唔會讚 咁點解仲會覺得立場咁嘅做法無問題
點解要分黃媒藍媒？ 屌你地而家仲講緊記者中立呢個核心價值？咩年代？仲信有中立？ 佢呢張圖擺明可以出可以唔出 因為佢係黃媒 如果佢係中立 佢唔係黃媒點解仲會支持佢？

打錯 想講藍絲睇立場認人機率大啲定睇tvb認人機率大啲 btw 樓主屌你老母啊繼續鬥啦

是日精選 , 屌死立場

屌立場班五毛唔去屌cctvb？cctvb仲早過立場，當時live晒

問題係立場 屌大力d

黑警藍絲？ 屌夠啦

PR公司咁撚好做既？
打幾個字都有狗糧出
喂樓主你邊間呀請唔請人呀最近

好多都打格 立場唔可以打格？
傻撚，立場以後影撚曬啲人就中立 示威所有影曬大頭 警察影曬大頭 咁樣就中立

你班盲撐撚收收皮先啦
不如解釋咗點解立場係人已被捕後先嚟po返張打格相？

只係打格再出 已經好夠

PR狗post勿回

啲狗無相就追唔到？會唔會天真咗？

是咁的，論冇道德，所有出人大頭搞到人地有人身危險嘅傳媒，都係冇道德，唔理嗰個傳媒本身偏向邊一邊。

正如德國出報導，如果預料有機會令上鏡人士有人身危險，一定blur樣。

某大台嗰啲或者其他紅媒我地都屌開，大家心照。

唔好用黃就唔屌得呢啲借口開脫，唔啱就係唔啱。

不過老實咁講 咁多支炮影住手足 大把相冇浮面去左藍絲group喇
但立場可以再做好d既

因為佢放張無blur嘅相就無問題？

如果傳媒下下都要自我審查，然後先諗po唔po
呢個就係你理想中嘅傳媒生態?

所以20萬市民都追到 on撚79
呢加人地都要著草 你首當其衝第一個擺人大頭？

一定有啲仆街衝出黎話傳媒係中立 我真係依家先知傳媒原來係中立 收皮啦 中立我洗撚支持你立場

立場幾時話自己黃媒？
多人比錢佢就係黃媒？咁假以時日林鄭出一億支持立場係咪應該變紅媒。採訪手法係唔應該受政治勢力影響，我中意立場就係佢至少有報導兩方面，唔係所謂「紅媒」嘅「只有一面」。

Blur真係冇問題，咁以後有藍絲打人，都應該blur係咪先？

點解你覺得立場張高清相唔會流傳去藍屍群體度？

Cctvb唔係黃媒，擺明紅底煮死手足。
但依家係同路人傳媒立場，係咪佢推手足去死都仲要死撐？

我唔係想立場死喎，想佢地保護好手足先出報導喎

咁

新聞自由係咩? 即時突發野出左樣 後面再blur返一樣出事架啵

大公文匯=看圖作文

咁都分唔清

做得出就唔怕架啦, 理得佢咩大唔大頭
學你個死熱狗就死得啦

通處BAR

中立可以凌駕道德同人命？
真係on9到無人有
唔係唔得，但會俾人屌
外國先有記者又係好撚中立攞埋獎
最後俾自己國民狂屌到收皮

你咁講係咪姐係叫律法上庭唔洗跟法律？
醫護唔好救警甴？
冇咩好傾 咩都直接開拖？

最撚搞笑係總有班仆街spin到打格就係唔中立

你自己睇下立場fb個置頂post先啦
已經好明顯地標榜自己係黃媒

我用義士既大伯身份去演繹比你睇喇

大伯mode:

係咁既，我係相中人既大伯
本身係電視睇完CCTVB張相我認得好似我既侄仔，但係唔太肯定。
岩岩睇fb 立場新聞有個post 成萬幾個like,有條愛國愛港既藍屍whatsapp send 俾我，而家睇完呢張立場提供既相，我就更加肯定係。估唔到佢原來係甲由黎既，我要去舉報佢

岩呀跟國安法好

我都想知立場幾時有黃媒自居

推，霸住熱門位都好

收嗲啦

咁難得搵到位屌黃媒，班連衛兵好似食左春藥咁

人地堅守嘅係傳媒核心價值，報導真相、事實就係佢地所捍衛嘅野。
大家需要事實，所以需要立場，但我地唔係需要「立場」嘅「事實」

第六個分化立場

大家覺得依家香港好民主，烏托邦黎咩？

香港水深火熱緊呀，我個maslow hierarchy of need，係講緊生活需要，我想手足平安咋。

你同我講追求傳媒完美中立既高尚情操

同樣犯法
藍絲高清大頭好多都唔會有咩事
睇721 北角福建幫就知
好多冇後果唔會畀人檢控
但黃絲大頭就死硬檢控硬
喺呢個咁唔公義嘅地方
傳媒可以選擇遲好多先post張相
可以淨post警員受傷張相
可以用唔同方式去嘗試平衡唔公義嘅社會
咁樣都會係報導真相 無傷真相
咁樣唔得？
警察開槍我哋都會話從道德考量上
佢可以揀放低啲槍口
傳媒點解唔可以從道德 公義考量然後做啲嘢？
當然唔會要求傳媒理所當然咁做呢樣嘢
但佢哋唔係冇得揀

假設收邊個錢就要幫邊個既話
港台係收香港納稅人錢，港台死點撚樣合理？

仲有，美國啲傳媒都有立場，例如反侵撐侵，唔係中立
咪撚再用傳媒要中立幫做柒事既人開脫
而且中立唔可以凌駕道德
立場仲要唔係第一次柒

覺得香港水深火熱嘅有，咪出去抗爭。
同樣有人覺得香港需要真相，就去做傳媒。

但要傳媒加入「水深火熱」中嘅價值，係大家一廂情願，你可以唔去選擇支持立場。

道德？請問blur邊個，點樣blur含有咩野道德考量？

乜撚野金碧科blocked
唔想同你泥漿摔角傾d觀點角度問題

你po張大頭相出嚟會害到人，唔係道德問題咁係乜嘢呀？
你係咪唔知外國有記者就係因為中立報導真相，唔理人命，最後就算攞左獎都俾自己國民屌到收皮呀